劉鳴煒宜條二世祖只係好彩含住金鎖鑰出世

冇錢根本做咩都唔掂
成績咁差仲可以出外國讀書？
咁垃圾出面會有公司請？

海洋公園咁都可以比佢玩爛
真係好佩受

思想又離地成日9up
叫人少去日本睇少場戲就買到樓
一聽就知未捱過苦

佢好命有個有米daddy

識投資不如識投胎

Ph value =0

今朝係881聽佢解釋，心諗如果佢生於平凡家庭的話，係職場應該上唔上中層管理…

Daddy

海狗公園不嬲養廢人

仆街，點解開左兩個